

V0 : Liste en monnaie des devises gérées
    EUR
    USD
    JPY
    GBP
    CNY

V1 : fichier locald e devise chargé sur réaction composant

V2: reception des taux en ligne ( wwws.ecb.europz.eu/stats/eurofxref-daily.xml)
